新網球王子288-290

有龍馬出場未

兩盒小朋友兩盒大人！辛苦哂唔該哂🙏🙏🙏

好

玩到好似進擊的巨人咁

倍化之術

阿哥出場
之前去日本隊,又返美國隊,然後去西班牙
究竟佢阿哥係咩人

兩盒 thx

我睇到龍馬返去日本隊就無睇 月刊出好慢 想睇龍馬屈人機
佢啊哥應該都好鬼勁